PR公司最新方針

進攻波台，等班連燈仔自己內鬥

Agger
兩邊都係小部分老鼠屎
唔使一碌尻打一船人

有人特登要激化矛盾

又係得呢招，肉唔肉酸啲

咁波台真係好多黑警ar ma，我地時事台只係清理門戶，正義之舉！

唉，原來樓主係波台狗嚟，block！

你咪真係入嚟睇下我開過咩PO囉